點解寫Game既人個樣生得咁靚仔？

點解寫Game既人個樣生得咁靚仔？
好似中左輻射咁

樓主寫開乜咁靚仔

飛機game